美股認真討論區 MCCCXXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

納期升

破到13331先

如果會跌 當初就唔會升

this?

教主呢

如果會升 當初就唔會跌

升市的我
也像最初

主持緊祈禱大會

點解又錯post

如果要跌 點解當初要升

又錯post

希望巴打溫下書

我錯

ai 扯唔起

futu都幾強勢又就黎出業績
點解70幾就放左咁傻仔

都係I去II

好難咩

話時話 係咪今個星期出 CPI

究竟五千係咩

我係垃圾
罰自己戒j

琴晚跌，今晚升，聽晚跌，閪冧5係升
姐係下升期一龍到仆街啦

界J

其實好簡單 大數唔洗記得 剩係記得 IV(4)，V(5)，IX(9)，X(10) 就Ok

岩
識數一至十就夠

準備番IPO價42蚊

真係好食嘅話 個價一啲都唔貴啦
呢家係啲濕鳩茶記 食個炒飯都起碼60蚊

真 大數暴絲先要記

求牛軍 一大棍打死我熊軍喇
好辛苦呀

Gay圖召喚

[member][
其實好掂
/member]

FUFU咁正都放

嘩 fall 緊

得閒幫襯下先

ocgn起飛

唔要

Rkt之前睇半年升到25-30唔過份 點知可以半年唔郁
要靠依d先炒得起

正wo

龍軍 gel多d

我用水卜向大家道歉

睇到好想食

我唔想再喺美股post見到股票嘢、日月嘢、期權嘢、執石嘢，我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

留名先

你永遠都唔拋磚點引玉

如果冇粟米 我願意比貴20蚊

有冇code

終於有人同我一樣反粟米

可摸耳頂置

收到

原諒你

朋友話沙薑雞都唔錯
但炒飯真心無撚敵

各位點睇

睇下依兩晚有無機會甩埋隻X戰士先

Rich ching

佢間餐廳係咪開係sydney

又要爆

茶巴定澳巴度食

食2餐啦

60%機率成功

千升

lm

要留名了

same

留名

教主

會唔會變咁樣

留個靚名先

劉明

Ocgn 今晚又Ath

等食飯

有冇人抽左朝雲訓過龍唔記得抽飛

唔敢開app 熔左未

開po未

好似係呢個餐先貴?
我見到麵個都d都係3x左右

真係相認左

有無人有買sens，高追咗宜家驚佢繼續跌唔敢溝

10m USD 大戶

今晚20啦

Bam

差幾多先

我不過我怕朝雲同賽生一樣，中左都無肉食

小朋友先揀

好想試2號餐

ocgn又做乜

係今日定聽日?
有幾個source

點解D字要咁樣

無野了係3號

好

SpaceX話今日

【最新】63歲長期病患男子接種科興疫苗兩天後死亡，專家委員會一致認為死亡與疫苗接種沒有直接關係

你咁講我會好大壓力

250萬咁就凍過水

9m

SpaceX荷里活級數大爆炸再度上演

大人 係人都會死㗎喎

3/3應該係係今晚

沒有直接關係

派彩未作實

係，但通常都會係深夜

唔會，美股討論區全部都係小妹嚟

下次再黎過啦

d style 乜料

睇得有少少奇怪

tsla又準備升空

係咪min pay 揸Cayenne

今次要派邊個呢

去唔到了, 唔入流

醫療事故都唔可能1日出到啦
求其真係唔洗本

輪住去見毛主席

我終於唔洗食二手飯
多謝

送去北京睇木乃伊

無可能判同疫苗有關

我諗住賽生破發就唔玩點知唔知醒一起身就完左走唔到

小妹認同

而家香港既言論自由同大陸睇齊左
言論後既自由係唔保證有

仲可以有一次，叫自由落體

3號仔睇落幾好食

聽日就火化 唔洗查

笑死
係咪非常好色嚟

wa diu 文宇藝術師 cls

想問仲有無熊軍喺到
圍爐吧

RKT 同 OCGN 賭場股

(推到完場)SpaceX Starship SN10 Test Flight

聽日先係熊軍場
今晚留番俾我地
ok？

小西巴好似已經係

你地咪癲喇 真熊俾你地好友打 仲要話我假

Efficacy 81% phase 3

起碼都之前灣仔比popo截既級數 窮撚勿入

好有白卡Style

Ocgn都賭場

我想跌埋今日 走淡倉 你地龍軍唔俾

呢排龍熊都係輪住出場

ocgn又黎

但好少熊軍 就黎俾人滅軍了

唔算

小妹留名

清蒼派係咪滅左門？

Goog巴已成龍軍首領

到底疫苗系有幾多傻仔拉升就追

16個人勁過科興

唔准影相

趙子龍可七進七出
趙子熊會點

呢幾日唔見佢既

留名乞飯

幾時到拜登中肺炎

七擒七縱

偽熊敗走美股

咁應該係咩

又跳水

七

代表成班支那人都係垃圾

trumpism

發生咩事

出現了

上水啦

想食你

個市場有壞消息未
拜登中肺炎未

姐你係熊軍喇龍軍個倉係綠架

我都想佢中

咩事會有巴打無啦啦黎食野

真香港人都想

Rkt

FVRR

俾個折得唔得呀

澳囝放監去左你個邊勝利巡遊

真係上面餐牌果間？

搵你相認

飛子遺計

落得好靚

仆直巴啲圖有好似

人人都有白卡之力,茶巴都唔例外

屌點解遮極都遮唔晒

巴打有冇打算比人redesign 下d 餐牌食物相咁樣

唔好咁先你地日日贏咁多 仲要我比折

走呀

留名等食飯

又熔

第二代傳人

隻臭雞又溶

平時門口嗰位係伯母？

金庸

金鐘m 記再現

完了一切都完了
禮拜一係拉升出貨

先跌得個少少
打個丁就升返啦

又跌
drop to zero

每日跌少少 唔驚唔覺就

就好似香港咁
到醒返就太遲

想去食大雞脾茶餐

仆直

亡國了亡國了

好想放spce ，然後all in tsla

snow仲未出er？

買spce不如入Rocket lab
起碼人地支小型火箭係成功

比特幣

又閪冧

債息又暴升

幾時穿左上50000點

連群（恐慌）

債升 比特幣又升 避險
酒呀

youtube原來有code geases 2季睇
我車夫黨又要大勝利

股王ko

納dee廢到

咁載人係難啲同需要安全啲嘅
同埋一旦成功都係一個幾獨特嘅產業

債息做咩又抽高

睇短期咪係咁囉

BRK.B

早排先翩睇咗兩季

呢2日 前排完全無力 堆醫療股 又開始炒過

暫時已經2隻 (txmd, asrt) > 10%

劇場版後日談出埋，要補返睇

Rocket lab都話要整支可以同falcon 9打過既可載人中型火箭，雖然話2024年試飛有點過於理想同依舊被spacex禁住黎打，但起碼人地個record好過spce同已經搵到錢

LM

想入net

唔好金鐘m記咁cheap過少少 season 啦

沉你船

到時邊個話過自己係小妹嘅
著女裝先俾食

慢慢熔落去

入境條例草案修例 或賦權政府8月起禁港人出境

我有BNO
我有居英權
絲打可以TG 我

我一時唔記得左個英文字我地咪有時話某某股票現時既股價已經計左間公司未來十年既盈利入去。計左⋯⋯入去既英文係咩

比特幣漲瘋了 ！ ！

支持

沽沽去唔去食？
可以撞下澳巴喎

咁當然喇 你長揸既 唔洗睇市場 留意公司業務就得

priced in

$10m，留名

bubble

BTC爆升 Tsla似啲咩？買咁都冇撚用

thank you

Price–dream ratio

好想自薦幫佢搞搞個餐牌

小學教都錯

講! 今晚想升幾多!

dkng

祝你成功留名跟進

加油

$BUZZ

RKT今晚SS

等arkx

聖誕大餐正

唔明

又上水！

直插無水花

熔熔蝦

熊到聖誕

今晚又跌

美股識跌唔識升

咁就仆街啦

印度仔又中

小妹著開男裝

想有3月棍

小妹裸泳開

Semi conductor 做乜鳩冇咗心跳

龍軍當道

小妹（有棍）

留埋名 到時網聚

係咪由ATH跌咗10%

大家入定GME避險未

10年債

rkt long squeeze

肯定係市值最高嘅集資結

大膽既人 抵贏錢

無 仲係係高位

股災啦

出到嚟個個揸靚車戴靚錶

熊軍要gel頭

cap圖先

但散場搭黨鐵

今日開咩post呀你

是日ARK入貨指數為12，結論 : 開市狗衝

盤後入貨盤前出貨，阿婆都識玩

準備開市直插無水花

一日升一日跌
個倉又返到星期一

廢牛

一定係個個米8 fg 50k up 美股annual return 1000% 全香港最top 個2% 人物

一個制買 一個制升 阿婆都識玩

點解美女呢家仲廢過港女

有痴呆登搞到美女都有老人癡呆

10債息 好似回調完

星期五又飛龍數據 又鮑老講野

大家睇水喇

跟！

止蝕係懦夫行為
咁止賺呢

咁?

Lm

Ocgn 呢啲真係一打開就熄左佢 唔敢玩

最好係守靚3875 唔使煩

轉燈啦

酒啊

咁快又要交返個場俾熊軍

睇睇先
我睇開納dee

maxr 咩事

牛軍咁快收皮

咁輸錢既可以打折喇掛

10年債一升 納指比起其他兩大指數回得比較多

泡沐雛妓股

又要酒

又開船 船員準備好未

熊軍來了

開市一定升

有跌咩

龍軍升仙

仲俾唔俾人玩日日閪冧

食過牛河 係高汁的

屌

I can feel it

好強既氣

今晚又西冧

唉 真係又一日朝早龍 開市熔

出死神圖未?

無水花~~

大戶震倉姐,嚇我唔到既

半個鐘唔洗變左紅色

納期轉燈 依家仲衰過港女

留名唔執輸

狂沽

股災

我成日都黎架喎

金禾個海南雞好撚正

美國滅國啦

果然今日倒V

又滅世 好快嚇死

我全綠

我準唔準

美国2月份远不及预期和前值的ADP就业人数公布后，黄金下跌近6美元至1708.51美元/盎司，累计波幅逾8美元

同琴日一樣, 朝早睇住納期gel 頭, 盤前盤中哭喪

U.S. 10yr又升

酒仙

跌到仆街啦

拆棚喎

玩完

熊軍要進場?

清蒼派又贏

牛牛報價有bug

咁今晚係咪酒定先好

沒半點水花

想睇你分析 又唔想見到你出現

準備又v 彈

笑左
冧到閪咁

又有藉口可以繼續印銀紙

全部都係中文殘體字點解我完全理解唔到佢講乜

國債息龍一

留名！

又試完60天線底，可以升番啦

敗登上場都未撚好過

暴巴睇幾號入好

唉幾時先回完

搵條就死既廢老做總統點會好

鐘聲響起....

債息又爆升

指數跌黎黎去都冇乜跌過

社會主義鐵拳

個股落曬地獄

DXY就嚟91

隻臭雞琴日又高追

今晚幾點瞓

「小非農」大幅不及預期

咁星期五呢

星期一昆我入貨, 而家豬死啦

ＮＱ傻散情緒指數：

上半個鐘：

下半個鐘：

本案VLSI Technology公司控告英特爾（Intel）侵犯三件專利，關於在電子設備中管理時鐘速、最小記憶體操作電壓技術、及基於電壓的記憶體大小縮放。近日於德州西區地方法院陪審團評定英特爾侵犯VLSI Tech公司所擁有的其中兩項專利，需支付 21.75 億美元損害賠償。

原告VLSI Technology公司是一家半導體設計公司，成立於1999年，但一直沒有產品上市。這三件專利最初屬於飛思卡爾半導體和SigmaTel的，後於2015年被NXP收購。這些專利隨後在2019年轉讓給VLSI來主張專利權。

英特爾一直主張VLSI Tech是一家殭屍公司，一直沒有產品上市。英特爾反駁否認侵權，同時，英特爾主張該些專利無效，指控美國專利商標局（USPTO）未能發現專利頒布之初就已經有該技術概念存在。

VLSI的委任律師摩根·朱（Morgan Chu）在公開辯論中說，VLSI提出了論點，稱英特爾10年來兩項專利沒有支付合理的專利費，就將NXP的發明專利納入了自己的晶片中。

英特爾曾因專利侵權訴訟而付出高額損害賠償金或和解金，於2005年向MicroUnity Systems Engineering Corp.支付了3億美元，於2011年向Nvidia Corp.支付了15億美元，該案最後以和解收場取得技術交叉授權。

具攻擊性專利不用多，一件就夠了。NXP從這件高額賠償金應該可以分得頗豐厚的報酬，養專利20年，能拿下21.75億美金賞金，報酬率很不錯。

英特爾對陪審團判決表達強烈反對，打算上訴。

Futu 只適合無限次中出飛

試完60天線阻力位好彈番上去啦

屌 又轉燈

唔好睇小加息派

穿埋幻三

禮拜一加貨全豬死了

睇定啲 咪做飛刀俠

又穿幻三

就業不似預期 但龍巿 總要升

企返穩

青蒼派既勝利

圖已Cap

穿左啦

邊間教會

3862 係咪可以試Call

總算走到一隻蟹價 asrt

而家呢D位置真係危 仲未明朗 好難捱

收到 等你 order

今晚又大跌市

cls 岩岩一睇 個市發生咩事

係唔係應驗喇

又話好多人睇淡既
一個 Gel 頭既淡友都冇

咪on9

係打緊嘅時候穿埋慘

非農

好耐都無試過 期貨因為飛龍而大棍插

呢幾日連市都冇心機睇

平民可唔可以搭枱呀

用生命值硬接咗好多日啦

睇下點

我屌

跌真係100%既波

以前有壞消息會升㗎

納指大勢難轉

如果經濟數據跟唔上通漲會唔會崩盤

覺得US10Y關係大d

之前有j過 原來有流出

美股仲敏感過g點

又股神上身啊？預測大市啊，time the market 叻叻豬

得返+1.22% 明明之前+2.5%

敗登條撚樣上台以黎
全部股民 散戶完全無啖好食

你地唔止蝕個市點升

Gel 1 Gel先咁

有冇盤前高j師係度

徒dee 你咁樣我係唔會驚

嚇死人 果然等多陣係有著數
3854 下面就萬丈深淵

唉 已經無乜心機睇
全倉硬食

但啲相貴過一股爛果

一早block左徒行 之前明明改左名做悔改

白熊尊者追 sqqq未

E一棍大到

沽5張港女細期係咩玩法

特價棍

佢買咗，大勝緊

搵人gel下sqqq

玩期有邊個唔係TIME THE MARKET

無分 都係講幾錢點
唔夠信心同美股一樣注碼
玩開$100/pt

買多d

典解彭巴成日吸引火力成日都有人jer住

Trade theta trade Vega

唉

除左尋日想接SE 飛刀之外咩都唔想做

Sq 又插

Beer tap

咁都可以冇啦啦食棍
真癲

回撚完未呀

因為我靚仔

沖完涼返黎又一棍

幻三已成鑽石能量頂

澳仔...

想死

20:00開始美股

晏巴就好似螢火蟲一樣
咁鮮明 咁出眾

守到嗎

訓身sqqq

ARK真係好廢

Cls d人咁都J得落

爛果。。未開市就爛左啦

撩佢扑野

召喚P巴

佢入左啦呢度得我同幾個睇淡做淡同空倉

佢出黎證明可以千升了

澳仔你又害龍軍 搞灣個市

3870唔穩係咪滅世

同意

lm

好多cd rom r聖誕大餐

唔好呀 跌埋今晚先喇

CPI 條數做出黎

憑咩 ? 叫佢黎搵我 我教佢讀書

non farm +0

徒Dee做淡之心不死

只係想知幾錢

老女人 不了

經濟差 啲人先返工 為左搵食
經濟好 個個都有錢 仲返乜工
Therefore 就業不似預期=利好

扑野

懷念白蛇紅色大字

依家唔跌之後點千升

我只係睇淡唔做淡
1/10倉now

你哋5-60蚊講左幾日
又真係橫行左一陣
我就摸左頂

臭閪gbtc玩折扣價

呢個真身邊同事成日係到話其實炒股已經多過份糧

唉，日撚日做到仆街先加得2%人工，上星期見番新工話請既話今個星期出offer，睇怕又冇機點解咁命苦

仲好後生啫

呢度得我空倉

所以咪會通脹

晏就 cap 左一次 廢事再cap

好似large cap only

頭先穿左130

守得住就要追貨

敢追？
日日咁折磨好辛苦

今日跌咩

大棍果日 開始揸 ?

大期定mini

我忍唔住細注入左小小

唉 上返d 我都清左佢算 咁既市 陰跌都跌到你入肉

師兄我留意左你好耐 你d comment真係好頂癮

升少跌多

唔會妹咁耐先爆上啦

唉 唔敢溝了

60幾細注左

輕倉 全廢老

唔通今日要靠RS2000 帶返起

暴巴
咁等你signal

點解

全廢老
app都可以唔使開

Bull trap

呢個納指嚟喎
你睇下GME後個V幾快手

所以PLTR 依D商業係味真係咁大市場 其實有保留 受好多條款限制

咁會點

Goog等執啦 唔賣廣告賣咩

走阿

個樣

60幾蚊個時橫行，諗住爆邊點知係爆向下

想問你之前唔係長期睇淡?有冇咩原因轉返睇好
我由11月睇淡到宜家爆左次倉

我都係+500
日日做到

未日 call tqqq

同老細傾下 唔得咪走人

啲ads冇咁準

你都講明長倉 咁洗乜諗咁多

用美股對沖返個低人工

政府高官

慣左港女 嗌法

係夾硬簡張醜姐
佢發完妝加埋副body 點頂呀

高手

就彈盡糧絕了

慢慢建倉

今晚美股唔係牛咩 做咩個個哀哉咁

暴巴既黑田圖仲多過我

每日徘徊轉勢邊緣

我都係咁上下，但我其他同事冇我咁多野做，我自問都做得野都做到爆廠

期大插

+500 -> +50

唔好連崩兩日得唔得

想搵番岩心水既工好難

來吧特大災難

岩岩先出糧咋喎

廣告收入drop

純粹覺得納指有方向唔會妹咁耐啫
不過都要睇16號FED出嚟嗡咩

睇完相唔舒服？

豬死了豬死了

做又36唔做又36

拜狗不如死撚左佢啦

唔怪之得

想睇 ‘真是深不可測之人啊.jpg’

應該入Intel msft

下 你又撈亂左我同 我兄弟 ?

發覺美股post好多話題可以講 當樹窿講嘢都得 好溫暖

保重身體阿黑絲球

veri 幾時ER 行刑

次次+2%-3% 一陣就無左

又蟹太重 都落唔手斬

俾舊豬肉你

成個倉表現最好係買左幾日的aal

未確認轉勢太浪費彈藥，想控制下注碼.....

不安

4/3 收盤後 整投名狀

踩完機見紅既

突然咁多人入intel

跌啦 繼續跌啦

仲有多一棍

繼續買買買

又話一日升一日跌既

fed都托唔住國債

我都冇

係架巴打想講咩都得

擊鼓傳花

呢期公務繁忙
黑木清你點呀

我以為今日星期二

真心呢兩星期要練做c朗

理想與現實

納呢兩日咁傷

納指張圖咁仲睇好唔好學人技術分析.jpg
熊軍 拎髮泥！

我果d keep住跌

蒙頭

阿婆經期會受外圍因素影響

中左先打冇意思啦

淡友集結

星期一高j完就跌
就黎入肉

即save

十年期國債債

其實我覺得排牙仔幾得意咁差咩

佢隻眼想點

你地龍軍人多勢眾 要燈我熊軍 知唔知醜

打科興對沖

死唔去有3球

聖誕?

我轉身同迪米差唔多

回唔落，似有料到

不論你有無睇錯 我都好欣賞你果份自信
原句係點

科興還科興 兩球還兩球 兩樣嘢來 唔牀溝埋來講

ching.....chong....

入完，長擺

11代出黎反cup

個倉就快見紅

跟趺唔趺升

soxl要開出了嗎

跌唔落

來熔斷派對 來熔斷派對
齊日日望住垃指鳩插下去

正撚到癲

Intel to pay $2.18B to VLSI for patent infringement. AppleInsider, 2021/3/3.
Intel Told to Pay $2.18 Billion After Losing Patent Trial. Bloomberg, 2021/3/2.

仲睇好納指既 唔好同人講識玩股票

舊經濟又贏

又真又大

蘋果晚晚講美股

今晚有d難 睇星期五

一陣MIK 一開市$22

Under the terms of the agreement, which has been unanimously approved by the Michaels Board of Directors, Apollo will commence a tender offer to acquire all outstanding shares of Michaels for $22.00 per share in cash

比人binc唔好怨今日咁串就得 呢到都幾多痴線佬

只要個倉唔係全科技
冇有怕

佢成日比人bin

半導體日日俾人強姦

今晚90度直角向下
今晚畫TSLA logo

唔走，用年去計

前日俾人bin完喇 唔敢了。
今晚食糊

Nike logo

熊軍可以埋齋 準備交場比我地